呢個姐姐條裙個叉開得好高下

批鬥

巧大波😳 小妹刀想貢大

g

邊到睇到大波

冇樣唔敢J

點解好似冇着鞋咁

第一張咪見到

啲腳指

以為麻友

著到好似特登show比你睇咁

推爆

好撚正

D 腳趾

好似住馬鞍山

😭

牙嬸泥